有冇人需要3m 7093 filter 同 7502 豬嘴？有少量現貨

amazon訂多左少少，已到貨，只係想除返運費
可讓7 對， 其中6對有盒， 全部2024年先到期 $140一對

另外有一隻購自rs的7502 多，$278 原價讓
有意留個tg

唔知仲有冇1對 感謝

7093

7503+7093真係舒服過口罩好多

7093同求

同求

有無試過7502 大頭仔係咪7503好d

其實比起個頭大唔大,我覺得塊面長唔長緊要啲
鼻骨到下巴個距離先係重點

用中碼嘅時候豬嘴個尖位只到軟骨，豬嘴兩邊壓住鼻翼令到吸氣唔舒服

豬嘴包到上鼻骨，兜到落下巴，呼吸完全暢通無阻，舒服過口罩好多

之前買左30對
原價讓哂比親朋戚友 $50